倒轉了沙漏

你想改寫春秋嗎

=.=

春秋為孔聖所寫之史書
難以考究，不改不改

-.-

咳咳

你喜歡孔子嗎

深呼吸

瞓未

說不上喜歡吧

呼～

差不多了

ok go

吸

那你喜歡甚麼呢

我也不知道

那曾經喜歡過甚麼呢

你睇你依家幾開心

呃……忘記了

深呼吸就好

自己呃自己

先深呼吸